[鬍鬚型男] 有冇人鍾意中原地產個廣告男主角?

嘩~~~ 廣告片入面啲表情好挑逗
側側下頭咁 真系好想同佢依家傾

畀大家睇下佢啲model 硬照先

男神好fit 好slim 得嚟有啲肌肉

好專業的樣子啊

笑容靦腆 親切友善

愛護小動物的都是好男人

好想跟男神bb 整勞作

《為何要我愛上你》個MV男主角

同鄭爆汗拍過MV

邊度襯啊大佬

好想男神帶我出海

幾man

好想跟男神Nathan (開名先) 去搵食

識貨

牙畀啲taste....

高大靚仔自然多朋友

好差咩

還好咁囉。。。

都有sexy 一面

冇話好想同佢做愛。。。

眼鏡look 都唔錯

馬面咁長

男神真係好專業 無死角咁型

個鼻好靚

有d似mix左南亞

好想畀男神對腳夾住

好正啲表情 又嚟中原式挑逗mode

個額頭咩事 做乜影到我男神咁衰

既有上面可愛一面 亦有哀愁善感嘅一面

this

男神左面好正

想挨

ig: nathanstarwalker